有冇新手睇嘅投資書推薦

thx

Lm

你想學技術分析定基本分析先？

低B學投資

想了解多啲基本概念
應該睇咩先好
因為之前算冇接觸過咁滯
而家放暑假先想研究下
thx師兄

學習最重要係唔好心急。每樣野都需要過程.
正所謂路要一步一步行，飯要一啖一啖食。
而學習投資，唔同階段睇唔同嘅書，大概可以分為4個階段：

第一階段：
《K線圖》
《波浪理論》
《股市技術分析》
《量價理論》
《人民日報》
《纏論》

第二階段：
《莫生氣》《佛經》《老子》《論持久戰》

第三階段：
《頸椎病康復指南》《腰椎間盤突出日常護理》
《心髒病的預防與防治》《高血壓降壓寶典》
《強迫症的自我恢復》《精神病症狀學》

第四階段：
《活著》

龔成

等睇負評

同問 bb班lv

明白

封場前去屠豬館借了這個

巴打真鬼馬

點解既

你問下負評左既朋友

留名

最後階段係睇麵麵

活著

個名真係好撚正，仲好撚貼題

我都有睇

睇仙遊咗嘅曹仁超幾本書。講低入高出，講心態。